是晚

第2張係乜

不靚

咁早開飯

很想食

魚香茄子好失敗 似足大學canteen個feel

肉醬

很jeng

早食飯夜晚冇咁肥

食啦

琴日既送 算啦 好惹味了

自煮架

唔識貨